# Lachez  les coms

## Introduction

Dans les pages
404.CSS
all.CSS
Parsing.js
404.html
index.html
license

Sont cachaient des blagues
Sans sens particuliers


On a aussi caché un petit message crypté en SHA256, amusez vous bien :p

## Code Samples



## Installation

Installation Locale    
      -  Télécharger tout depuis le GIT
      -  Ouvrir index.html   
